{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3015572",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 2월호텔 황금점"
    },
    "text": "寿城区で最高の位置を持つ2月ホテルは、ホテルのすぐ前に地下鉄3号線の子供会館駅とバス停があり、公共交通機関の利用が非常に便利です。 また、寿城区の主要中心地に位置しており、トゥルアンキルと黄金交差点レストラン街、寿城池など様々な食べ物と見どころを楽しむことができます。 客室は環境にやさしい建築仕上げ材を使用した自然と調和したインテリアと7つ星の寝具類、エコ認証オーガニックアメニティ、65インチ4KTV、ワッチャ、ネットフリックス、ディズニープラスなど最高の施設を備えた感覚的なデザイン空間で構成されています。 客室の種類としてはロイヤルスイートルーム、プレミアムスイートルーム、スイートルーム、ジュニアスイートルーム、スタンダードルームなど、様々なスタイルと癒しが可能な宿で、計31室の客室を保有しています。 大邱は大邱3号線子供会館駅、寿城区民運動場駅、黄金駅が最寄りの地下鉄駅で、韓国語での案内が可能です。 2月ホテルはビジネス客の便宜のため名刺などを提出すれば追加料金なしで連泊が可能で、レイトチェックインは連泊不可商品で追加料金が発生します。 また、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、宿泊施設は全客室禁煙で無料駐車場も利用可能です。 朝食は無料で提供され、メニューとしては即席スープ、食パン、シリアル、果物、卵、サツマイモ、ジャガイモ、ラーメン,コーヒー,牛乳,ジュース,ヨーグルト,チーズ,スナック類などがあります。 朝食時間は07:00-10:00で、朝食は1階ロビーで提供されます。 また、宿泊客は無料で利用できるスナックバーもあります。 客室にはセスコ殺菌空気清浄機が備えられており、オーガニックプレミアムベッドと高仕様PC、オーガニックアメニティ",
    "QA": [
        {
            "question": "2月ホテルはどのような立地ですか？",
            "answer": "2月ホテルは寿城区で最高の位置を持ち、地下鉄3号線の子供会館駅とバス停がすぐ前にあります。また、寿城区の主要中心地に位置しており、様々な食べ物と見どころを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "2月ホテルの客室は環境にやさしい建築仕上げ材を使用した自然と調和したインテリアと7つ星の寝具類、エコ認証オーガニックアメニティ、65インチ4KTV、ワッチャ、ネットフリックス、ディズニープラスなど最高の施設を備えた感覚的なデザイン空間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルにはどのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "2月ホテルにはロイヤルスイートルーム、プレミアムスイートルーム、スイートルーム、ジュニアスイートルーム、スタンダードルームなど、様々なスタイルと癒しが可能な宿で、計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "大邱で最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "大邱で最寄りの地下鉄駅は大邱3号線子供会館駅、寿城区民運動場駅、黄金駅です。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルではビジネス客の連泊が可能ですか？",
            "answer": "はい、2月ホテルではビジネス客の便宜のため名刺などを提出すれば追加料金なしで連泊が可能です。ただし、レイトチェックインは連泊不可商品で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。また、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルの朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "2月ホテルの朝食のメニューとしては即席スープ、食パン、シリアル、果物、卵、サツマイモ、ジャガイモ、ラーメン、コーヒー、牛乳、ジュース、ヨーグルト、チーズ、スナック類などがあります。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルでは無料駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、2月ホテルでは無料駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "2月ホテルの朝食は1階ロビーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "2月ホテルにはスナックバーがありますか？",
            "answer": "はい、2月ホテルには宿泊客が無料で利用できるスナックバーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 619
    }
}